2017/9/4又到左地獄星期一之我愛坂口渚沙‼️秋元康早日仆街‼️

やっぱりなぎちゃんは可愛いよ‼️

又借啲意貼橫山

棄推狗

‼️

我就一定係豬傻黨ga啦清

有冇人覺得なぎ越黎越似ななみん⁉️

hi

米谷ななみん？

似

我地なぎ可愛い過條豬西十萬倍啦‼️

一生只愛

佐藤

吓，なぎ=豬西喎

佢一生得一日
第二日又另一生

吓你老母‼️

所以我從來唔會講一生只愛xxx‼️

你老母你老母‼️

一生只愛小栗有以

2017/7/28一生只愛小栗有以!!世界除左你之外無 第個!! 生駒里奈 37日前

❓❓❓❓❓

喂吊牙咁多人jer住哂‼️

唔比牙‼️

Team8黎講‼️
ゆいゆい=唔笑既なぎ>合埋口既ななみん=笑既初>all>>>>25狗成美>>弱智橫結‼️
永遠不變‼️

豬耳=無敵

抵能死‼️